請問準備出貨中，即大約幾耐收到？

好期待 唔洗再用部濕鳩pc

屌你文盲
咪寫左25-28到囉 個時間好準唔會delay

鬼唔知咩

咁你又問大約幾耐收到

佢應該當左嗰個時間係出倉時間，所以想問幾時送到
以你既意思，25到28號係送達既時間？

即係唔會早到？

有冇打爆ssd

512咋 打爆太貴

尋日就送到比你好唔好？

Vpn

同志 天安門的東西

99%用左adblock

My data manager

冇錯

早幾日買咪早幾日到
再唔係打上apple講用全球特快加急件處理囉
加幾多錢就唔知 不過你可以一試